# Curso AngularJS
En el repo encontrarán las soluciones a los ejercicios planteados a lo largo de la práctica del curso de AngularJS, cuyos enunciados se encuentran [en la wiki](https://bitbucket.org/elgalia/curso-angular/wiki/Home)

# Dependencias
Necesitan tener instalados:

- obviamente **git** para poder clonar este repo y explorarlo ([guía](https://git-scm.com/book/es/v1/Empezando-Instalando-Git))
- **node/npm**, para instalar las dependencias y ejecutar algunos tasks interesantes ([guía](https://nodejs.org/en/download/package-manager/#windows))

# Instalación
En la consola ejecuten...

```bash
git clone git@bitbucket.org:elgalia/curso-angular.git
cd curso-angular
npm install
```

# Guía de uso
Cada commit se corresponde con la resolución a uno de los enunciados. También hay commits donde se organiza el código para seguir las buenas prácticas recomendadas. Pueden explorarlos [desde aquí](https://bitbucket.org/elgalia/curso-angular/commits/branch/develop).

Por otro lado, los commits están taggeados. Pueden revisar los tags [en el home](https://bitbucket.org/elgalia/curso-angular/overview#tags). La nomenclatura *cXeY* indica *"clase X ejercicio Y"*, por lo que si quieren localmente ver la resolución al ejercicio 3 de la clase 1 deberían ejecutar en su copia local... 

`git checkout -f c1e3`